# P2

## Usage

**Compiling**

Para ejecutar una sola vez usar make build y ./build/matmul


Para ver tiempos de 10 ejecuciones  en archivo usar benchmark.sh 


En ambas formas para probar otros metodos comentar y descomentar matmul matmulsec y matmul_sup de la main


